有邊幾隻廣東歌歌詞有香港地方/街道名？

暫時只係諗到彌敦道同下一站天后

皇后大道東

山林道
流淚行勝利道

如有天置地門外，成碟青瓜過大海

東涌日和

黃金時代
流淚行勝利道

天水圍gang gang

留戀天光道 留戀花墟內
曾去緊張灌溉

留戀中間道 留戀公園內
誰要哭不要愛
受傷過 齊修補
為何拖拉不到

留戀廣東道 留戀海港內
還有燈飾滿載
樂聲裡 齊倒數
為何只得單數

山頂裡 我沒法避免懷念到
看景緻站到這麼高
望相擁可永遠不倒
但離別誰亦難料到

曾在赤柱看海不可放開
終要分手那天我在
別離後 到處糊塗亂走

山林道得個歌名
歌詞中好似冇香港地方名

thx大家又加多幾首入collection

囍帖街

突然又諗到隻浪漫九龍塘

九龍公園游泳池

今晚到干諾道中一起訓

黃金時代

黃金廣場內分手

南昌街王子

吳浩康

牛頭角青年

旺角揸fit人

唔可以得歌名歌詞都要有地方名喎

下一站天后

有形容都唔得？

我們的電車上
花園街的流星

畢生也願記起 _ _ _ _ _

應該個個都識填

唔得

唱廣東歌 黃明志

幾多位失敗 多得堆滿銅鑼灣嗎

刀光劍影

第一句已經有灣仔

MLP 應該好多首都有

土瓜灣情歌
浪漫九龍塘
詩歌舞街
九龍公園游泳池
牛頭角青年
彌敦道的一晚 good tirp
麥記的最後一夜...

thx
可惜第二首歌詞裡冇地方名

誰料我路過砵甸乍街 竟找到你

rubberband 嘅一早地下鐵都有好多間接講左地鐵站名

七彩這個站有日光浸 和黑色鑽石太相襯

越過藍色稻田 怎過站都不變遷

如有天置地門外 乘電車跨過大海

詩歌舞街 地上有着光點閃閃

但好似係改詞歌嚟喎

大部份已經加晒

鄧寄塵、鄭碧影
《才子佳人》

由歌賦街飲到去下亞厘畢道

thx

原來都有幾多

請不要在深水埗賣旗

沿途共抱擁 看幸福彩虹殘酷世界裡也是場美夢
漫遊緊握的手不放鬆 迴腸蕩氣 刻骨銘心中
期望將閃閃鑽石的山頭 回贈我愛侶 美麗如天后
在停車一刻都不要走 長留獨有 車廂裡一個宇宙

鄭君綿、鄭碧影 - 才子佳人
羅文 - 獅子山下
許冠傑 - 尖沙咀 Susie
柏安妮 - 尖東
麥潔文 - 龍壁懷古

1982 香港城市組曲
黃汝燊、龍影霞 - 南丫島的故事
黃秀儀 - 夢到沙田
蔡美璞 - 淺水灣的早晨
陶贊新、黎沅君、顱世德 - 黃大仙有個菩薩仔
黎沅君、鄭子固 - 獅子山問答

好騎呢
可惜得歌詞中冇地方名

收到大佬

呢首唔係鄧寄塵，係綿叔

有，深水埗

疏記錯

spotify個隻係改詞歌？
但只搵到個隻

Description 有歌詞

香港香港 粉紅A

鄭少秋 - 香港料理

聽多次係喎miss咗

喺旺角我最撚惡

今夜到干駱道中一起瞓

海心公園

sam - 先敬羅衣後敬人

sam - 日本娃娃

sam - 揾嘢做

sam hui應該好多首都有

東區走廊 周國賢

公主太子

未試過聽哂成首，intro 係咁get out the way bitch好撚正
四條眉毛文雋

尖沙咀 Susie，香港製造

黃昏點唱機

《哪裡只塞駿業里》冇人講？

皇后大道西

他約我去迪士尼

KELLY：畢生也願記起 香港迪士尼 煙火璀璨夜晚定會很美

林一峰同my little airport好多歌都有

仲有 JayFung《山旮旯》

彌敦道的一晚goodtrip

林一峰：
兜路
世界中心繼續轉
浪漫九龍城
出走半日到西貢
西裝友的心事

沙燕之歌

小球場 一班耆英 跑全場死捱
筲箕灣施丹大坑碧咸狂打柴